[八字波盡現]邵珮詩唔小心露乳

邵珮詩唔小心露乳貼。

前港姐邵珮詩今晚突然性感現身台慶，超低胸大解放，可惜「八字波」盡現，且被發現露乳貼，但成功搶盡一眾女藝人「峰」頭！

行畢紅地氈後，邵珮詩返回後台良久才步出受訪，當被問到是否整理衣飾防再走光，她笑謂：「唔係，冇走光呀，黐得嘅地方都黐咗，不過可能係電視畫面睇得模糊啲，我件衫前面有塊紗布呀！」

談到衣着如此大膽，邵珮詩說：「今日係無綫五十周年嘛，咁我梗係要着得隆重啲、靚啲啦，都係一年着一次啫。（唔擔心畀人話博出位？）唔擔心，大家都知我唔係啲咁嘅人，我都係尊重場合，況且間中轉下形象，唔使限死電視劇內得得意意嘅造型嘛。」

$2200x30(中上級樣 中波 有腳 27 港姐 明星價)

又話限奶令

著到咁cheap

好正 應該真波

跑完返嚟都扯到

siu pussy

好雞feel

洗唔洗咁搏呀
反正都搏唔到做一線架啦
正正常常已經好入屋

其實乜真係有人覺得佢靚咩

揾緊老細？

利申入黎睇波

唔係有限奶令咩?

件衫好cheap

小pussy

佢右邊胸多左個波？

啲觀眾就快連佢係港姐冠軍都唔知 唔搏行佢 以後做臨記都得

咁樣衰 真係有人J得落？

諗起把聲都屌唔落

佢心口有撻啦 所以佢每次露胸都要帶勁大條頸鏈

人靚波甜好撚正

點解我會覺得dur波正

想插爆佢個逼

好撚想揸

有奶便是娘

你地友仔問下自己細佬先啦

肥肥都 又可愛好正

個樣又唔係差，笑起嚟幾甜

好想佢做我老婆

終於有新gif 用

諗起佢chok住把雞仔聲講野就

.人.

好得意

俾盡

真波

今晚最好波係佢

都唔記得佢係港姐 似想上位既藝人多d

肉地

真波

咁後生就八字
老d墮到落肚臍

心口撻咩黎

睇落肥到
btw心口咩事

豐乳同露

除左大波真係唔知佢有咩好
把聲又難聽

大波就是美(肥婆，黑鬼另計)

好撚墮

真先有得八字

佢條裙係咪用窗簾布整

真係勁似 質地好cheap

係真料, 假野唔會八

連登仔咁撚高要求

岩呀 我就係要依啲， 來啦

(. 人 .）

聲甜都有人講得出，啲巴打食開雄爺呀？

Sm

要讚

小詩佢一路畀我推車，對8字波就一路隨住我嘅抽插而朗下朗下，最後屌咗半個鐘佢高潮噴咁幾次蜜汁之後，臨尾廿碼衝刺我就順勢從後狂揸佢對奶變晒型，最後十幾下用盡晒力頂到入晒先噴晒我嘅濃精入佢子宮，再睇住啲精由佢一線粉鮑流返出黎，佢仲爽到成身震晒話未試過一個鐘內有咁多次高潮…

之後我就醒咗，條褲濕咗一撻

lin唔露得 乳貼又唔露得 割左佢好冇
不過條裙好肉酸好cheap

條裙好醜

諗起動漫節嗰個

件衫個設計靈感係舊棉胎?

佢好似係維他奶孫女 屋企大把

好撚豬

真大波 可惜好樣衰 再加埋把死人聲真係想打佢一身

棚牙好黃

阿姐對波形仲靚過佢

棋靈王巴打上身？ 老野都岩

覺得邵珮詩講野低低能能好似有黐脷筋咁

佢唔著晚裝既話 其實都幾靚

幾好J

這麼醜的...

比較之下，朱智賢密密實實咪幾好睇

我覺得佢好正，有波又有肉地

諗起佢把聲 不了

有冇人知佢心口撻嘢係咪胎記？

唔講真係唔知佢係港姐冠軍

愛回家系列

我幫上面d連登仔個屌埋佢地個份

咪係,呢d粗重野等我嚟

似做過手術

好撚正

把聲

係

真波都咁多負評

我好想屌

唔緊要啦 你點著都上唔到位

有波你地睇就睇啦

雖然樣係一般,但身材係正

樣唔得，但對波都算ok

唔你老母小心咩，我唔小心屌左樓主老母

其實條裙真係
唔係露得多就好睇嫁大佬

好想玩弄他雙乳

可惜又係比鬼佬/有錢狗

邵珮詩的胸口有一塊胎記，她解釋胎記是家族遺傳，自己出生已有，而父親同樣有胎記

八字波加胎記

好想一路玩弄佢對大波，一路抽插佢個小pussy

墜蓮娜

有胎記，不了...

粗重野等我黎

我ok

肥底
不了

好祖國feel
又暴露

其實我覺得佢幾正
好似屋企有錢

墜有墜玩

好想瘋狂奶佢塊…胎記

俾盡都過咗嚟

法官大人 尼件我可以接受

起碼知自己賣點喺邊

咁有錢點解唔做激光整走胎記

玩完腸仔d漬咋？

你肯定係唔小心？

衰在佢做埋8點劇都入唔到屋

都冇專講佢嘅故事

紅眼 , 魔

仲有冇